「外星人」

有無諗喺外星人較識我地語言而唔喺我地自己發明語言？

咁邊個教外星人語言

咁語言喺點黎？百思不解